家駒隔時空向胡師父致敬

經過一生徬徨的爭札，自信可改變未來
問誰又能做到？
胡師父

記好歌詞,學好中文先出post 啦

好好笑啊

真係柒到呢

一生經過

咪撚借家駒開埋d on post啦
做左功課未呀